---
title: "Servicios"
weight: 2
header_menu: true
---

Comedero es pionera en sumar esfuerzos a los de aquellas organizaciones internacionales a la vanguardia de la sostenibilidad de los recursos vegetales para acompañar tus carnes y pescados.

---

## Salsas Picantes

Semillas Pimiento Cayena Picante (1.5 gramos) Semillas Verduras, Horticultura,

![Nice picture to make you pay me ;-)](images/picante.jpg)

Wow. That was nice, right? Well, call me and let us talk.

---

## Guasacaca

La guasacaca resulta una salsa de apariencia similar al guacamole, aunque su textura es más lisa y menos espesa. Los usos que se dan a esta salsa en Venezuela son muy variados, para acompañar todo tipo de alimentos con ella, desde las arepas hasta cualquier asado.

![Let us get started on a clean slate](images/guasacaca.jpg)

hasta

![Let us get started on a clean slate](images/guasacaca-mortero.jpg)

Lo mejor.

---

Quieres saber mas? te interesá comprar?

Visita [this page](services) I created. It carries a lot more details...
